終完煲曬RE:0,好空虛

幾時做第二季
我想見返雷姆

算罷喇，第二季雷姆冇哂戲份

雷姆係雞

晒咁多時間睇左套垃好難唔空虛 😞

慘得過我揀雞都唔揀EMT？

rem